%@Titre: Centres étrangers 1 -- 2001
\par On considère la fraction $\dfrac{5\,148}{1\,386}$.
\begin{myenumerate}
\item Déterminer, par la méthode de votre choix, le PGCD des nombres
  5\,148 et 1\,386.
\item Utiliser le résultat de la question précédente pour rendre
  irréductible la fraction $\dfrac{5\,148}{1\,386}$.
\end{myenumerate}